有冇人覺得今晚班狗特別在乎記者？

係因為國際線？
係因為畫面好睇？
諗唔到
不過感覺好奇怪

感覺今晚佢地係有心隔開咗班低B狗同記者之間無咁多衝突

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

今日中環打war game仲唔夠肉酸?

就係囉

硬係覺得佢地咁樣好奇怪
明明以前對d記者話屌就屌

今日藍背心果咋明顯有心隔開

冇出 TG 冇以前咁肉酸，對無辜既人無咁大影響

完全係 PR

721 831， 咪仲肉酸!
所以好好奇

係咪因為死左人呢?

如果係咁
應該大半年前已經咁部處

同埋今晩好有一種我開咪講嘢
後面d人全部唔準出聲個feel咁

Retweet

說好的PR

李志宏跌低

幫得一個得一個